諗住砌機 自己整左list

平時都係打下機(唔會玩需求好高果d)，睇下片，畫圖執相咁

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i7-9700F 3.0GHz 12M Cache 8 Core 8 Thread LGA1151

主機板
ASUS TUF B365M-PLUS GAMING MATX

顯示卡
ASUS TUF Gaming X3 GeForce® GTX 1660 SUPER OC 6GB GDDR6

RAM
ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18

火牛
Cooler Master MWE 650W 80Plus Bronze PSU

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

WD
WD Black 500GB SN750 NVMe™ M.2 SSD (Without Heatsink)

散熱
Cooler Master Master liquid Lite 240 CPU Cooler

以上夾埋8千幾 有冇可以改進既地方？

上個240水冷把撚咩
又漏水

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,976

上面list就正路野 無頭大身細
如果你著重多工/做野 少打機就呢條

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,098

最兩頭唔到岸就係9700F
一係落返9400F, 一係轉會3700X

一係amd,一係等intel 10代